陀地香港人質素愈來愈下降

係香港出世
老豆老母都係香港出世
生活左廿尻幾年
雖然英文唔叻，讀書唔多，
但講英文會好過普通話，
講”咩”啲廣東話就當自已講左普通話果隻人

對香港愈來愈失望，
香港人，不論男女都愈來愈自私，

例 :
落雨擔遮，永遠唔理人地感受，矮果d又唔知自己矮，永遠就自己視覺。吉親人塊面唔理，撞到人件衫濕曬又唔理。
唔理都算好啦，又時佢自己撞到人，仲要怒啤翻你轉頭再”摺”多你一野。

擔遮果d唔知點解會唔記得自己有遮，
永遠有簷蓬都要行入去，
用把遮來逼無遮果d人行出露天。

唔使錢預約既野，永遠一次要預約幾間(明明無部都有位)，而無去果幾間又唔通知人，人地留咗位俾你㗎嘛、果段時間俾咗你㗎嘛。
好啦，人地打翻比你，你講真話咪算囉，仲要講大話，嗰啲咩話自己嚟緊啊，轉灣走到啊，唔記得咗啊，搵唔到呀d乜乜乜呀⋯⋯
你唔去，咪唔去囉，人哋放返個位出嚟呀嘛可以，仲要喺度講啲廢話大話。

楂車d人又係仆街
Cut線永遠鬥爭位，永遠唔會讓一讓人，好似比左0.0001秒比人就好蝕底咁樣。
好啦，前面架車讓啦，讓行人行先、讓小路車出一出先、讓人cut線先...又要比後面d車係度砵砵砵。。。屌你咩，你自己自撚私唔讓人，即係人地都唔可以讓？！

停車場要搵位，梗係慢慢渣搵個岩自已泊既位架啦，後面架車又要唔撚耐煩你慢，係度砵砵砵，好啦，比人砵就廢事阻住人啦，靚位都唔要，行快少少讓你走先。屌你，望後鏡，見到條撚樣砵完你走，泊撚左你準備泊個位。

出國最羞家，成日覺得自己係一個高尚嘅民族。
講野又大聲，食野又污糟，又唔遵守人哋國家嘅規矩(例如唔俾影相嘅就死都要偷偷地影Po 相呃like、上到飛機又覺得自己比左機票係大王，少少野又要屌尻d空中服務員、自己個細路係撚咁踢櫈又唔撚理、飛機餐唔啱佢食又唔得、屙到個廁所周圍都係)

但無可否認，質素好、心地善良既香港人仲有係度。。。只是比數已愈來愈少...

政府衰，係！
但我地自己都有責任去保持香港人既質素！
你可以話，上面發生既事，係班廢老。
但我地如果見到自己班長輩/身邊既人有份咁做，係咪一齊有責任去提醒佢地呢？

開呢個po既第二個用意，係希望自己同大家要記得:唔好被同化！

歡迎補充

巴打不如再開多個一樣嘅post睇下啲留言有咩唔同

同一個台？

利申 絲

仲有
搭地鐵永遠人地未出晒就逼入泥，驚死自己上唔到車

香港不嬲冇得救，睇下有件暗星入廠都推到10個post 就知
梁天琦？已經冇人記得佢係邊個

仲有
如果某d地方有野比你攞
例如台灣某d燒肉店廁所有一粒粒有漱口水
就攞曬人地d野，慌死蝕底，
去到第二度，就叫酒店比多d牙刷沖涼液洗頭水，攞曬人地d野

就講少少政治
之前游胃精果單野，本人極度相信係收咗錢咁樣去做。
因為有朋友讀政治，佢話佢d同學試過收過msg，做呢單野有50萬。
但詳情無問了

我試過搭地鐵(紅色線)
果個時間都有d逼，但未至於放工時間金鐘站果隻。
有一個我估係裝潢工人 有一個係咩住名牌袋既呀嬋

咁逼呀嘛，唔係可以抽水嗰隻，比人hi到少少好正常。

剎車果下 ，個呀嬋就比個裝潢工人唔小心掂到佢個袋一下，

然後呀嬋就勁大反應狂掃個袋，然後同裝潢工人講 : 你咁污糟可唔可以行開少少呀？(純正廣東話)

裝潢工人無理佢

我就屌尻個呀嬋 : 搭地鐵係咁㗎啦，你個手袋咁貴，你又咁驚俾人掂到你咪去搭的士囉！！！

嬋 : 佢掂到我呀而家！關你咩事姐！

我 : 你把聲嘈到我呀而家！幾十歲人都唔識尊重人

嬋就好嬲咁行去第二卡

赤化香港

Agger

你應該誤解左
50萬係指幫你選
同宜誓無關

同意 都係七日鮮正啲

咁我信愈大sufferings 愈大反省既

早廿年前都未有咁嚴重

五毛星期六下晝仲要開工？

仲有好多野都顯得香港人自私同仆街 例如搭lift，屋苑門口拍卡入閘等等

搭巴士永遠塞哂前門至輪椅位，後半車箱走廊位明明仲有位都唔行下d

環境迫成既。你唔自私根本好難生存。

絕對同意
真心覺得香港人好多仆街，自私撚

食飯book定兩間，一日前決定好邊間啦，我打去另一間話cancel... 比朋友笑我傻仔

冇錯，可能真係
好人好難生存得好

仆街冇多到 係比你啲仆街放大左

痴線，手機唔小心跌左落海水
一個二個叫我趁佢仲開到機快d放撚左佢

你唔想社會進步，唔代表其他人唔想

當收機d人傻架咩

不過香港人好多都覺得自己最撚醒，其他人係on9

矮人可以點擔遮先好？

香港人有責任學普通話？關咩事

係某d位係
例如職場、競爭等等。。。

但生活上，點解唔可以提下自已唔好變成咁？

唔係話一句無辦法，就繼續衰落去。
呢個根本係一個藉口

最起碼避一避，唔好吉落人地塊面度啦矮仔自私撚！

你可以試下再用心感受一下我講既比喻究意係咩意思

柱?

係講果種唔尊重其他人，求其次扮個表面過到骨就算既態度嘛。我明呀，但係普通話會讀壞腦囉，其餘幾點係同意既

我既意思係

我係連普通話都唔識講既香港人呀

柒頭

有啲港媽真係好撚噁心

屌你老母 答親地鐵，啲人淨係識企曬係門口，入面大把位都唔行入去
成班自私到
仲有啲明明無位都格硬企入黎，搞到關左幾十次門都關唔到。
有無諗過自己等幾班車都上唔到既時候有幾燥

記得之前執過部手機
收到個電話俾返個物主
個物主一聲唔該都無講拎完就走
而我啲fd就話我on9唔拎去放

唉，呢班香港人

其實唔理解啲人做乜春要book定幾間

擔遮個part真係好同意

特別係呢幾日落雨 經過旺角 明明行有蓋地方都死都

要開住把傘 條路又唔係闊 人又多 根本唔識理其他人

安全 睇見都覺得嬲

咁簡單為人著想都唔撚識

泥你老母
好多錯別字

屌你老母
分化夠未呀
玩撚夠未

哇！係呀！
身邊d人生撚完，唔知點解會好似壞撚左個腦咁架喎。

要個仔放左學反功課班，成夜晚10點先有得反屋企，一放假就一日學三樣野，

又教撚到道德觀念錯尻晒，乜野都係人地唔岩。
佢個仔打尻人係人地唔岩
佢個仔搶人地遊戲機係人地唔岩

喊喊喊喊喊

怕蝕底心態囉

想食果間book果間有咩蝕

唔係愈嚟愈下降
係你愈大睇得愈多姐
我相信以前仲仆街

連登代表香港 如果係咁就真係冇救

屌你老母
咪就係你呢d人囉
做撚衰曬個社會，
社會有問題，大家攞出來講去面對就係分化。

自己有問題又唔撚正視淨係識逃避，

即係果d呢，
同你做朋友，見到你有唔岩話你知，你就嬲尻人d小氣尻囉。
其實個朋友係想你好，先話你知你有d咩問題要改改

你繼續拖垮香港人質素啦仆街

d仆街驚死蝕底，book又唔使錢，咪起勢打電話囉！
我d朋友如果book枱book多過一間，我會屌落去架

你肯定個d唔係新移民？

好心幫人拉一拉對門 唔該都冇聲
有路人跌左野 好心幫佢拾返 望一眼就走
屌你老母

我上個狗谷仲誇張，d人自己唔見左隻狗，人地幫佢搵翻，比翻佢

然後失狗主人屌尻幫佢搵翻果個偷佢隻狗

其實香港人質素既問題已經愈來愈嚴重
當然其他人種好多都係仆街
唔代表陀地都係好好。
就係呢d : ((有問題就係人地))
既心態，令我地既質素下降

我身邊都有d仆街香港人
次次做親我以上講既野都要我屌到直一直

好同意 特別係擔遮同外遊 成班自私鬼

子華講得應棍，面斥不雅

係架
好多人都係啞架

我試過有小朋友仆左街，好心扶起佢
個老母當我拐子婆咁一野搶翻個小朋友走

全香港人仆街呢個觀點下

者係司機都仆街
遲上車會關門玩鳩你

利申﹕遇過

好同意擔遮呢部分

唔好講呢d common sense 既野
係連政府部門 質素都下降啦
個財政c咁撚樣都可以繼續做

警察門檻下降 等等

基本上唔係一時三刻就變成咁
好似子華生講 係著數
係大家俾人洗腦， 認為有著數既野自會做
同道德既方向背道而馳， 好似由領展霸權開始 已經變了質，因為有人情味既小店一一離開，載著香港人既情，褪去了，令到d 人改變左，基本上係上一代廢老短視，令到香港愈來愈差。

希望可以感染班00後同腥港人 唔好學左大陸個套唔尊重公眾場所 隨便整污糟覺得有人清

新移民班仆街係污糟、核突、唔守規矩、唔文明、搶人d野
陀地係自我感覺良好、自大、自私

大家要面對一個問題係，
我地成日話人，其實自己都唔係想像中咁好

因為d父母教仔女淨係要佢高分 要佢叻 將來要好前途
冇人教佢點待人處事 淨係商場出入口推門有冇留意後面嘅人幫手托一托都唔係個個做到
為他人設想 做左好似蝕底左咁

唔係無教，係本身父母都係無家教

其實係 ， 香港人本身都唔係咁高質， 日本人就真係高汁啦

某意義都叫發展正常

本黎香港人無立場主見，隨波逐流

個政權要劣化行為根本好易推行

成個香港好多方面都下降啦

好多都經歷過 係真 而家香港人個個都心浮氣躁係真

分你老母咩
你試下落雨出尖沙咀走轉啦
你試下放工時間搭金鐘站啦
有好多都係香港人

一提出問題就係搞分化？

你咪又係d唔肯面對自己都有問既人囉

出下街啦毒撚

見到愈下降有種好奇怪既感覺

屌你 真係好有共嗚
上述所有我都體驗過
我都唔明點解 係咪家教問題
近代價值觀係咪灌輸自私 唔好執輸
街上十個人 有九個都咁做 係咪代表正確呢
得一個人堅持本來既理念 點解會換來被人指責呢
自問自己係低學歷廢青
但我唯一優點係好會為人著想

唔通我又拎假奶粉 香港工程同你講呀。
好心啦

有好野先認係香港人，衰野就賴蝗是常識吧

日本人高質真係保留

佢地d賤格野係香港中國都無
夠獨特

死喇你
係連登踩港會俾人話係五毛
真正既香港人質素好高 有學識 有錢 有禮

所以我就係想講出來，提醒自己唔好變成咁

仲要識上連登添

原來樓主係政治白痴, 街邊C9質素

講出黎好呀

當大圍環境都鍾意負面傳播

堅守信念本黎好抑壓

其實邊到都有賤格野 ，邊個國家都有，就算你屋企人，都有人係衰d , 人地國民質素唔差係事實

係，無錯，我認！政治我認我係地底泥！

但我出呢個po，唔係想講政治(一開始我冇講過一句關於政治嘅嘢）

我純粹係想講生活細節上，睇到香港人的質素下降。

政治我唔識，但生活上我嘅感覺係好大
我都想提醒下自已同大家唔好變成咁

有冇人覺得多咗阿叔阿伯隨地吐痰
其實個1500仲有冇罰架屌
自從冇大力宣傳個罰款
啲阿叔好似越黎越倡狂cls

而家搭緊巴士
後2行條中女唔帶earphone大大聲係度睇tvb d劇
迫全車人同佢一齊睇

明明車廂入面有位，好多仆街都唔會行入啲，一係禁手機，一係扮睇唔到，重點佢地又唔係下個站落車！但死都要塞撚住車廂門口！有幾次要我嗌出聲班仆街先有反應識郁

樓主做得好，好有正義感

做過服務業就知道最難頂係香港人，冇乜同理心之餘仲當自己大帝。

咪又多數係五六七十後先會咁
班人點勸都唔會改
只能夠一邊做好自己一邊等佢地死

最頂唔撚順係香港人出國以為自己高尚過蝗蟲, 其實係一鳩樣

你點知佢地又係陀地香港人？

乜下降都可以愈來愈既咩

香港人好多都無禮貌
尤其係啲閪女人同仆街中坑

上網打稻草人無意思
最緊要大家岀街見到時岀聲屌

我係80後
但好多差不多年紀既人會懶高尚、自私、怕蝕底
我見親身邊朋友有發生呢d
我都會屌尻佢地

不同年齡層有不同問題

香港人只係受過少少文明教育既支那人
所以唔好expect咁高 盡量做好自己算

好多高質香港人已經移晒民走咗了

香港真係愈來愈多仆街
開門過左後面有人唔走住,幫佢開住門等佢過埋
屌你老母,好多人連點個頭,唔該都冇,望都唔望你就走,以後做自私撚算

最高質：85-95
普遍高質：80-99
普普通通：75-03
最撚低質50-70

85-95呢班先係香港上一代有D教育
95後教育
85前食飽就算好

香港人質素越黎越差係因為越黎越多質素差嘅中國人落黎成家立室

另外有啲企頭位係到打機睇片唔願入咁仆街
隔離幾個門口啲人都入撚晒
好撚心就唔好企頭

咁樣有50萬聽完有無笑撚左

香港人心地極差
大陸人都好過香港人

仲以為講161

呢啲真係仆街死好

為左50個要坐監
除左昆D未出社會同低智商既
真係

打斜把遮避少少都唔會撞到人
啲人永遠唔識預位比人

揸車啲仆街都係
大水DUP係路邊近行人路都高速閃過
行人好易中撚晒

不如咁講係不負責任
讀書都係推比補習老師學校老師
照顧小朋友交比賓賓

日本人都好仆街既戴住假臉具做人，壓力超級大
不過咁樣公民質素相對好，係因為怕比人話怕得罪人
無人睇到都係仆街，特別係東京人

愈來愈低

推到多啲人睇到

離地撚就真
特別係加拿大香港人

有啲係玻璃門對面唔伸手開門 我真係會企係度望住佢 當我酒店bellboy呀？

你訓撚醒未

移民嗰班好撚多都係大中華膠
香港人真心唔多高質人
自問都係垃圾

唔係舊香港人先最仆街咩
又會狗眼看人低
憎人富貴厭人窮

屌乜春 疏遠呢啲傻鳩啦
人就得一班 又唔係食完轉場 做乜要book兩間
book一間食一間有乜鳩蝕底

朝早個個都要返工 逼地鐵逼都逼唔入 但明明最入仲有勁多空位 啲人又唔褪下位比人入 自私撚

On9女人不如快啲收爹

狙擊起底post就推10幾20個
仲有反社會on9仔專門玩狙擊
係又狙唔係又狙，以為自己好公義好正義，點知係社會過街老鼠
但叫佢地狙擊下社會大事、高官醜聞、公司黑暗面?
對唔住佢地冇興趣

道德撚成日騎劫香港人身份，要符合道德撚嗰套規則先係香港人

20年前已經講緊人口老化
點解仲咁多人返工，d人點黎咩質素

起碼有一半都係
咪係到轉移視線

Ching完美示範

唔接受事實
一係白痴睇唔到改變 / 接受唔到
一係就係為左某目的

以出國為例
香港人大部分覺得自己高人一等
講野大大聲 唔嘗試理解人地
最常見既例子就係台灣
同D強國人係地鐵圍威喂差唔多
除左唔周圍柯屎外 其他都差唔多

全撚部人係咁?你都ON99
我父母嗰代好多都會做好事
見人有困難都會幫，有疑問會主動答
97後就唔敢再亂幫人太多騙案

同意樓豬 唔一定係新移民既問題

去完外國讀書 根本好多人香港人都係咁

去得外國讀書 屋企起碼有D錢 諗住教養會好D

偏偏某部分仲離譜 自私 目中無人 冇禮貌

有少少錢以為自己大撚晒 冇撚得救

香港人就係呢種態度

出國最羞家，成日覺得自己係一個高尚嘅民族。

睇呢句就知樓主唔會係香港人,呢樣野成日聽支那人咁講香港,但其實香港人唔會咁覺得。

你都戇鳩
自私先係真香港人阿

車品真係明顯，見你打燈，立即dok油撚大把

香港人咩都踩

踩蝗都好正常，但台灣又踩韓國又踩澳門又踩香港都踩
當正自己係亞洲第一咁

戲院睇戲

以前睇戲 根本好少人會講野 就算有人講
都係勁細聲 耳邊一兩句 「凍唔凍個啲」

依家不論咩年紀都可以 傾足全場
人地叫佢靜 可以完全屌返人 話怕嘈可以包場
父母又會覺得小朋友講野應該包容

我屌哂你地老母啦
你班自私撚！

西方人咪仲自私
係啲眼光只有亞洲嘅井底之蛙先會嘈嘈嘈

你講野真係完全無邏輯
你講野前文後理完全唔通
點得出大陸人好過香港人?
大陸睇住人死都唔會救人叫好人? 呢啲情況重要係日常，個個都麻木晒
賣週期元素表唔係自己食就理得你死叫好人?
利害了我的國，屌你老母啦垃圾五毛狗

被的士撞倒無人理
河南女再遭輾死

【冷血國度】男司機捱撞受傷 10多部車經過無人理終遭輾斃

【性侵日記】18歲女生被姦無人理割腕「阿Sir抱住我，揞住我個嘴」

【呃秤攞命】男客嘈西瓜少2両 遭攤販捅幾刀

欠3元互砍！他被斬斷左掌 淡定用右手「拎著」

廣西男偷菜刀當街斬死歲半童 3人受傷

男童偷食西瓜
遭2男割喉

好你老母啦

唔係講笑
而家好多去外國讀書既都唔一定真係有錢
好多都係死供難供
之前有人貼過 其實去英國讀都唔貴
我自己係美國加州見到既香港人留學生有9成低質加窮撚
講野大大聲 人窮但又目中無人

唔好話廢中老
其實唔少後生既一代質素都好低

咁惡做乜野 香港人 冷靜啲

去旅行最覺，佢唔同支那果種冇文化垃圾行為，
而係覺得自己好高級 用d港式英語屌柒人 態度好撚西，真係冇咩國家既人做到咁西

一起底就知你係五毛狗啦

樓主好多例子都好認同
我覺得我地係到屌之餘都應該警惕一下自己同身邊幾人

認同呀，啱啱去間餐廳食野，想出去㩒錢再返黎，出到門口之際，有兩女一男塞住係門外，我就講聲唔該借借，個男嘅勁串話個到咪有位行囉。

當場即刻屌柒佢，我夠位過就唔洗叫你讓開啦，三個人平排塞住仲講得出啲咁嘅野。

我有咩底？

咩叫愈來愈下降

屈毛會講道理架咩

即刻盲左

點丫波台狗

呢條友直頭唔係普通香港人，係開口埋口都屌鳩人果種極品憤老

真正香港人係聖人嚟，唔會屙屎唔會講粗口

會屙屎嘅香港人仲衰過中國人

係旺角,成8個支那人一齊企係行人路中心叫極都唔行

樓上
Hide Blocked User - 夜子+
一早扑撚柒左啦
咪以為做五毛無人知

全世界都會痾屎,但得支那人成日係條街到痾屎。

弱智,on9係邊都未知

你係邊間睇?
點解我個個月都去睇戲都遇唔到?

你講野之前用下個腦先啦唔該
無野支持到你講既野
舊香港人泛指幾多人? 一野就打晒落去
隨口UP貪口爽?

巴打你做得好好
香港好需要呢啲肯出聲既人

最簡單
香港人連基本嘅禮貌都冇
平時係屋苑出入 幫佢hold住道門
啲人一聲唔該都唔講 掂行掂過

你就係自以為高人一等果d 香港人害群之馬

唔係個個都收錢，我都唔敢講個個一開始都係博上位水人衝心態，只不過上左位叫多人識少少就腐化得意忘形

仲有香港人成日都講自己有內幕消息，我朋友同我講，我親戚係XXX

九唔答八
而家唔係要二分法囉
非黑即白
度度都有仆街
指出錯誤提升整體質素有咩問題
最有問題係一竹篙打一船人
然後講到大陸狗新移民係完全唔關事
事實上呢3範人都有問題係到
有班仆街五毛就係到轉移視線

句句大大聲惡到死，跟本似係支那狗扮香港人

你兩個柒頭一句都答唔到我
又係到轉移視線唱雙簧

永遠都會唔理邊個
我會第一個出去，邊夠敢阻住我我就用膊頭大大力撞落去

而家係香港人比人老屈,
香港人係有仆街
但而家係老屈到,9成係咁,全部都係咁,個個都係咁。

班5毛一個話個個都係有錢又大聲,另一個話個個都係又窮又大聲。

夾好口供先啦

Chil登仔與其成日屌00後 不如多幾個呢類po
Chil登屌嗰班後生仔根本唔係香港人

香港人唔會覺得自己高人一等,其實好普通。

支那人會咁講係因為全世界都認為支那人係特別低等。

香港人怕蝕底既心態真係好優越

人性本惡 個個都想喺唔犯法既情況下謀最多福利架啦
鬼佬都係差唔多咁仆街 只不過日本特別好 支那特別衰咁解

出黎做野一定知香港人有幾西
你就算做過下pt都會了解到香港人有幾垃圾
d細蚊仔唔知姐

惡性循環，一個人自私，一個人大方。大方一直蝕底，自私一路做自己，自得其樂。慢慢地大方嗰個都會變自私。
好簡單一句: 我幫咗佢，咁邊個幫我？
久而久之，香港地，冇人再大方。冇咗獅子山下精神。

入左lift,見有人追lift, 仲會拿拿聲禁關門制

無撚有錯

爭錶位都係仆街
明明我已經向梗後
仲可以攝入去
屌佢老母差d撞

擺啲咁嘅新聞
唔講以為香港無人殺人

矮 我想架咩
唔通落雨要抬高把遮 等啲雨撇入嚟整濕自己
定係唔擔遮 矮嘅人注定淨係可以俾人淋濕？
生得矮都要俾人批鬥⋯⋯

關愛座已經夠on9 更on9嘅係d廢老又唔撚坐
利申：尋日見到個

唉，d工程偷工減料post仲有班自認工程師地盤佬出黎話應該，係啱架，成行都係咁，就知呢20年支那化冇白費，97鬼頭睇住，英國佬教化，20年冇曬，人人都自私，個個都只係想搵夠錢就88，咁呢個城市仲有咩用

果啲質素低既一定係大陸人來，香港人一定好高質

就算香港有低質素既人，都只係少數來

大陸低質既人先係多數

無錯，我開po個原意，係想提醒自己同別人唔好變成咁

得，下降可以係平穩下降，喺數學上「越來越下降」即係accelerating

(語文上，係應該寫越來越低）

Pt做酒店 基本上 香港人同大陸閪一樣仆街 外國人就真係正常d

唔洗分類 香港人 麻煩又唔係有錢 投訴王 少少錢當自己大爺

大陸人就孤寒到仆街 又污糟 但溝通冇香港人咁閪

唔洗細分 華人不嬲就係生番賤種

屌尻我分化果d撚樣，全部一撚定係無試過落雨出尖沙咀、放工時間搭金鐘站

個個放學呢埋曬係屋企上連登

唔係矮要比人屌
係你矮，落雨擔遮唔撚好吉人塊面
仲要一句唔好意思都無
都要扮唔知

如果你落雨擔遮無整親過人
或者你整親人有say sorry ,
我就唔係屌梗你啦

唔好對號入座

泥你老母臭閪咩
就係你呢啲人拖低香港人嘅質素

買野平少少坑幾蚊 根住笑人比正價傻仔果種心態真係好嘔心

切合國情

執輸行頭 慘過敗家
好撚岩形容香港人
唔好蝕 乜都要爭

有次搭地鐵
我排頭位 理應都頭位開始順序入
屌你老味 後面果啲驚死上唔到
最緊要係咩呀 驚死無位坐呀
我見佢準備好鳩衝入去
入面既人都準備落車之際 我一隻手攔住後面啲廢老

正囉 一齊無撚得坐 我都唔會畀你得逞

戇撚鳩

正評

雨傘金鐘早期個烏托邦 去到大台群聚自發 去到中後期藍絲古惑仔自我分化 就知呢個民族（老實講只係社群同身份認同）成唔到大器 質素薄過紙

多得啲大陸蝗黎負化香港囉

以前係地鐵食野，唔太過份都冇人會理
就係啲大陸蝗食到周圍係
搞到依家揸撚正黎做，係地鐵咬個包都唔撚得
揸正黎做仲要係對香港人，大陸蝗就放生
屌你老母狗鐵停工停一世啦仆街

唉我老母又係啲貪小便宜嘅師奶，去食自助餐又袋人地啲果jam走，去旅行就袋埋酒店啲拖鞋走，返到香港根本冇用，已經提左佢好多年叫佢唔好咁肉酸，佢就次次都笑笑口望住我話你理得我姐，結果我有次發現我呀婆都會咁，結論就係上一代啲肉酸家教習慣左幾十年，好難可以經晚輩把口改善到

不嬲都話香港人只係有俾英國管過嘅支那人

唔好講廢老啦
後生一代最鐘意踩低人地令自己價值提升
三大踩八大 八大踩後門 後門踩ive
住屋更加唔使講
正宗睇人仆街最開心

講得好

講啦，死柒頭，你起左d咩底呀？ 呢句你又唔答？
有幻覺呀你？起空氣呀？

廿幾年前已經係咁
同你一樣都係香港出世
老豆老母都係香港出世
未返過大陸

同埋而家啲70、80後父母唔撚識教仔
啲細路勁無規矩同禮貌，但作為父母嘅唔會叫停佢哋

我自己新車仔，有時讓你唔係必然，好la讓左你連死火燈唔識閃兩下，隻手又係廢既，有時燈唔打，硬cut，真係好想dklm

太多支那狗

你睇果班去尖咀鳩叫既大媽就知香港冇得救

做過服務業，要攞啲客既電話no做登記
香港人十個有八個都半秒內講完8個字
仲要勁細聲
心諗聽撚到咩，之後叫佢重覆同講慢啲又屌鳩你
香港人閪客真係世界級

係直撚頭出街已經要考牌啦

擔遮要考
搭地鐵要考
入lift要考
乜撚都要

仲有一路行一路食煙嘅自撚私垃圾，做咩要做D 影響到人嘅野？真係好撚自私呀落地獄啦！！！！！！

繁忙時間搭地鐵入咗之後行入啲俾其他人入 結果就俾其他人怒睥

香港人不嬲世界第一垃圾 第一日知？

香港人好多已經唔知咩叫面斥不雅

西係會傳染

淨上連登都知啦

教育問題同支那接軌

連登仔就係其一

去旅行真係要考牌

早廿年舊區堅尼地城啲人真係好好，有品肯幫人。

依家啲新市鎮，一堆堆嘅生番

火車頭真係最仆街
嚴重影響緊其他人，班火車頭都唔當係一回事
香港其實真係冇得救

係呀！好多撚屌驚自己號碼比人知道
電話號碼是不能說的mimi

屌你up一次人地實記得既？
人地記得又會打泥玩你電話既？

講真既
我本人都食煙，
但食一定企埋一邊有煙灰缸停係度先食
吹都唔會向街吹，盡量向馬路，
第一唔想臭到人
第二唔想隨街掉
我食煙都覺得火車頭好臭，
尤其d中老年食埋d濃煙
真心臭

上面講起搭地鐵

記得上個月23號
下晝兩點零係旺角E2出口上地面
果陣時地面啱啱大雨收細咗少少
清楚)
成班撚屌喺門口同樓梯兩邊避雨

人龍最癲好似倒灌到返入大堂(我係頭段唔清楚
然後後面一路屌上去話「避雨就行撚開啦」
跟住啲撚屌都係唔彈開
有慈母到場
竟然唔係趕啲避雨嘅撚屌
係趕啲慢慢迫緊上嚟嘅人，叫佢地用第二個出口

記得嘅巴打幫手補充下
我淨係想講一句

屌你老母要避雨要等人就行撚遠啲啦
呢度係地鐵出口唔撚係你門口呀冚家剷

火車頭真係正仆街黎
日日都有 一有就幾個一齊開車

係

其實唔係一朝一夕既時，講到尾香港人都係以自己為中心自私既人多，又唔可以賴曬落同化度

97 o個時唔見有人出咁既po
俾共匪侵占20年就咁多香港人質素下降

唔洗講啦

樓主飛雞？

不嬲都有香港人質素低
你有無睇過七十年代個啲片？
推介你睇 七十年代既「獅子山下」

樓主咁樣渣車都有車牌

出國最羞家，成日覺得自己係一個高尚嘅民族。

呢句精華

同意樓主

但你鞭撻香港人，有班撚屌就會彈出黎話你踩港五毛

食煙已經令你成身煙味
我地唔食煙嗰啲一聞就聞到，特別係lift同埋搭車

早啲戒啦

樓主我屌你啦
搭地鐵班港燦大把自私行為都講漏
講真，香港人不嬲都要管
英國人一走左香港人d狗性就出晒嚟
係child登先覺得香港人係高等民族

落雨見真章
明知自己把遮濕天橋迫
就唔好霸晒成條路行啦 搞到前後人都掂到你把濕遮

no，但工作會經常要去第二度

理尻得佢地

坐巴士例牌坐走廊位

挨住條柱
屌尻後生唔比座
打乞痴周圍射
衝入去霸位
企係中間唔讓路
小朋友亂撞唔教
擘大對脾座

其實仲有大把

全世界擔遮最仆街係香港人
路已經窄
仲要大家鬥撞
最撚憎d仆街為左撞開你
叉把遮埋泥
整濕你件衫
仲濕過無遮

我同化既意思不是指大陸
係香港人本身
唔好變成自私自利既香港人

地鐵出口避雨固然之又迫又煩
但係最仆街嘅
係你見到有啲避雨撚手上面有把遮喺度

富良野夏天
有好多大陸人香港人去睇花海
有啲花海係攔住左唔俾你行入去嘅
有晒告示㗎啦
有條友沖左入去踩爛人哋啲花，擺埋晒啲濕鳩甫士影相
當時我都好主觀咁覺得呢條友一定係講普通話
屌
一開口

“就呢度影la”

廣東話

我當期時覺得好羞家
唔敢開口講嘢
驚比啲日本人聽到我都係講廣東話
會以為我哋係一樣
會以為全香港嘅人都係咁樣

台灣搭機場捷運 到台北車站 一家香港人塞門口 全世界要等佢地落車先可以上落 見過3次

好多香港人係真係仆街黎
Btw 泥你老母

搭巴士多人永遠唔行到最入，個個塞哂喺入口

其實都係咁上下，然後劣幣驅逐良幣政策後，每況愈下，啲偽香港人再加入帶啲更惡劣嘅行為嚟，香港無得救㗎喇。

點避？矮人一定著雨褸定唔好出街？

落雨一定係麻煩㗎啦

有時有蓋位斷斷續續？
得2米有蓋位要唔要收遮？

睇中坑同c9就知香港一向係咁低劣

有時按人數決定book 定多一兩間plan B 有錯咩?
決定咗前一日cancel有咩問題？

如果餐廳重視，自然會收訂金

Plan B都無，你都要諗風險管理

我知總有巴打會賴落新香港人到，
不過香港人不嬲都會睇人仆街最開心的心態，自私自利，袖手旁觀

其實香港人一向無乜公德心，歸根究底同香港教育有關。書本可能有教你排隊，唔好隨地掟垃圾，但唔會教其他嘢，例如上面講擔遮唔好吉到人、book左位食飯去唔到要通知人取消等等。

有啲爸絲可能唔知，以前火車地鐵無排隊線，架車一到就會狗衝揾門，情況比而家混亂10倍。後嚟整排隊線，又俾市民閙爆，話當佢哋係小學生。

見樓上講食煙，以前未禁煙前，搭枱啲人直頭係你食緊嘢果時向你噴煙，你係完全唔知自己食緊乜

其實渣車未必睇到水氹位
因為左右差1cm 已經係睇唔到

顧到前顧唔到後
做到嘅只係慢速

Plan B
有時人數多少會影響你訂邊度

最好儘早決定邊間先cancel 囉

系

其實以前都唔見得有幾好
成日都幻想到以前咩都好啲咁

有d人話追lift嘅人自私
等下一架有幾難

究竟係lift外人㩒開門自私
定lift內人自私？

戲院$25支嘢
7-11 $10

咁正常人都偷運啦

自己三心兩意擺唔定仲好意思將自己仆街合理化

其實酒店消耗品點解唔拎得走？
佢有兩支free 水茶包又唔拎得走？
鬚刨唔用又唔拎得走？有幾肉酸？

隔離先有個打飛機post話呢到係踩港撚令香港人冇晒自豪感
真係打少陣飛機改善下腥揀人啲鳩嘢好過啦

做香港人落雨真係辛苦
避雨又唔得，擔遮又唔得

落雨天係麻煩㗎啦，忍讓下使死？

仲有一路行一路食煙/玩電話

食煙都已經百害而無一利，咁ON9既野多人做都算，仲要做火車頭

玩電話果班係咪以為自己秒秒幾億上落？緊要野行埋一邊打埋個msg 唔係仲快咩？打機果D 玩少一陣會死？

唔見你忍讓吓我地？
大佬係地鐵站出口呀
冚世界都有自己嘢要趕架
你幾十人要避雨
就要地鐵站內無數趕緊嘅人陪你屈係入面呀？
個日我無記錯嘅條龍係一度落到去大堂

呢啲咪叫正宗自撚私囉
避雨唔係問題
唔該唔好塞係主要通道呀嘛

你出嚟做嘢/搞過活動未？
如果聚會有10-12人就要去酒樓
得7個就要去cafe
14人要再諗

旺場要早d book ,兩星期前未必定到確實人數，緊去book兩間先。到一星期確定人數先cancel

做人唔諗plan b, 你成熟極都有限

唔通喺車站大堂都知外面落雨？
邊度避雨都阻到人啦。就算車站大堂避雨咪又阻到人

咁大雨人又迫遮又多，有咩辦法？叫人淋雨？

執輸行頭
慘過敗家
幾十年都係咁
班入侵者只係再墮落到而家呢個地步既催化劑

高速駛過 好似特登咁款

你智商幾多？

通常都係上一代冇家教。
教到下一代咁
加上有幾個臭錢就覺得自己買起左個服務

其實用遮撞/插到人好多時都係唔為意自己整到人，只要大家人多穿插地方屈番細小小個傘，咁就遮到自己唔會插到人。。
又或者打側一邊唔好向住人先，行過人群先遮番，雨水唔係鏹水。。遮少幾秒唔會死

做你fd真係好 小太監代勞一切
Plan b冇所謂，但在前記得取消booking

不如叫人唔好開遮啦
成條街都係人

一樣揸住把傘
但將佢收少少
等把傘斜斜地咁就唔會整到人

屈得就屈
有無book完唔取消既人數同book完會取消既人數比例先?

之後又屈到好似專登開遮插人唔撚避咁

長遮好似係支那人發明

個個著雨褸就乜事都無

問題係大部份香港人唔會係蝕底自己先既人。。好多都會有“我唔做佢都會做”既心態，所以頂爛市既情況比比皆是。仲有就係容忍度低，少少野就要串到馬撚咁，你睇網上d留言就知

不如叫全地球禁止用遮啦,又想用火星道德標準去屈人唔道德?

睇下?
無的放矢,無內容既漫罵又出現啦

你屋企人係咁唔好屈晒全香港啦

點收少少丫?
把遮有得轉波架咩?

算吧啦，你正正就係呢類人但係自己又唔知

兩隻手揸
自己諗下

明既人就會做，唔會做既人就唔會明

兩隻手拎遮係勁攰

其實好簡單之嘛
咁都要問

唔好同連登嗰D文盲解釋咁多。下次直接block。

仲有搭巴士 坐晒係開面既位
以為佢早落車又唔係 都算
完全冇意思讓俾你坐入去
要開到聲講唔該先肯郁
呢個情況越黎越普遍
真係自私到爆

叫你拎十個鐘咩
落大雨都急急腳搵地方避啦

呢度話香港人點衰點衰既,應該係睇到自己屋企人同朋友點做。

但有時物以類聚,屌人無恥o個人本身都有問題。只係有口話人無口話自己

避又話阻人行

好on9,一定兩隻手都無袋無野拎?

咁你一定成屋都係廢人 淨係識串咀既自私撚。。出到家見到人又唔敢吠

你本身係呢類人先物以類聚,我附近既人無呢d問題。

你講出個事實引黎一班連登仔屈你做五毛。根本就係香港人不願面對or接受自己有醜陋既一面。係佢地既世界覺得自己永遠是最好的 唔會有錯。

就係無自私撚,個個都好正常

你呢d人身邊一定有好多怪人

人地講緊點樣可以唔好影響到其他人，你就係咁屌 心照啦自私撚緊係覺得冇影響到人 on9

最好的

講開普通話?

我就係唔會影響人,朋友都唔會,所以唔覺香港人有你講既問題。

this. 衰野就賴落大陸到，好野爭住認
諗諗下原來same shit.

其他都同意
但屌你老母冇了解政治就咪撚9up啦仆街

阿嬋真係好pk

點same?

又係支那人都係一樣既打手

哇你有精神分裂原來

咩野精神分裂?
9up當答左?

唔好quote我啦 直接block, 覆你都哂時間 垃圾

你唔話如果你殘廢點算
緊係講緊你雙手都available既時候做啦
自私既人做自私野緊係多多籍口

最搞笑係佢仲識用物以類聚呢個term
成班自撚獅坐埋一枱緊係唔覺影響到人

出街有野拎原來可以同殘廢一齊講,你個腦都係殘廢?

真係好笑,你自己有公德心,就會提身邊人取消booking,就會叫朋友掉返自己既垃圾,會叫朋友靜少少,會叫親人企返去右邊。

你自己行為會影響人,你地班柒頭成日見到衰野,會唔會係因為你地自己本身都係咁呢?

香港人真係要自強呀。
眼見依家 好多中小學生已經嚴重被赤化

話說有一次玩p u b g 遇到個小朋友， 聽佢口音講嘢完全 純正廣東話， 確認佢係香港讀書香港人，
冇耐佢講講下突然講咗個詞語用普通話嚟表達。
我真係打左個突， 我問佢 係咪內地人。

佢話唔係因為突然間諗唔起個字點樣用廣東話講，學校都係講普通話。

呢一刻我真係覺得香港玩撚猿

我相信唔係淨係單一case囉

而家睇好多facebook問啲小學生中學生乜嘢係64乜嘢係回歸， 甚至連最後一任港督係邊個都唔識。

呢個洗腦教育真係好得人驚， 唔通香港真係玩撚猿?

條傻鳩同關狗一樣
唔夠人講就會屈人係五毛
正宗柒頭皮黎
樓主講既正正就係依種垃圾港狗
完美演繹

我引用你既on 9思維咋
即如果我叫你行路行好d
你就會問咁條鞋帶甩左又點行得好呀
甩鞋帶好奇呀
屌你你真係柒到上太空

佢可能有語障表達唔到自己
講既野同做既野完全兩回事, 香港好多精神病患者..
可能上黎求抱抱, 當關懷下弱智人士囉

避雨又俾人話阻塞通道
隻手一高一低，好易無血到會痹㗎

block 9佢啦
痴撚線既完美演繹..

9唔搭8,
用比喻用好少少得唔得丫?
叫人開遮開一半堅on9

睇下日本台灣會唔會叫人咁做?

block啦柒頭支那人
的的的的你老母咩

師兄睇下醫生好喎

全世界都無話開遮要開一半,
自己假設所有人兩隻手都feel,再老作個on9方法,人地話佢on9要咬人。

第二隻手要舉高一段時間先可以開半遮喎

我喺日本見過人咁做呀
你呢d自私撚叫你做少少野就籍口多多
幾萬個理由話做唔到
怪唔知你覺得無問題啦

見你老母咩,比條link我睇下有無話出街一定要開半把遮先啦

加多樣, 搭車大大聲講電話, 屌你老味我唔想聽你地講人是是非非或公司啲野

你咁樣即係笑尻佢未去過日本.....
一陣佢自卑跳樓點算

呢d自發性既野要全世界公開先會做？
真係自私到咩點先有咁既想法

典型臭西 永遠錯不在自己

踩低港人,連登有責

你老作完既自發野,之後無啦啦係度屌全世界唔做。

而家想搵一個好修養好文化嘅香港人
真係萬中可能得零丁一兩個
而果一兩個分分鐘係受時下嘅港人排擠（因為主流班香港人思維）
其實我唔想再好似而家d on9香港人程日拎最撚垃圾嘅大陸蟲黎比
淨係拎香港人同發達國家比。淨係亞洲
都輸哂任何野
有好教育有博士級（自吹）嘅學識、但無一個做人甚至作為一個發達城市嘅人質素品格
讀書叻咁又點？ 叻唔叻得過部電腦？
程日自視自己香港人is the best.
拎d狗屎垃圾人種比實係the best㗎啦
拎日本台灣比就淨係識羨慕人地欣賞人地post下你班7頭嘅facebook到做傳奇呃like到share
人地都係人黎、你都係人
仲要自稱咁撚高質
竟然人地又做得好過你？ 矛唔矛盾呀？

講香港人d衰野、會俾d人屌9你踩港
咁係咪要好似五毛咁撚樣盲撐抹黑維穩先順而家d香港人意？ 即係香港嘅野乜都唔屌得唔插得？
鐘意洗腦呀？
香港人最撚乞人憎嘅係唔知自己其實係垃圾之餘、係仲以為自己巴撚閉、睇唔起任何人
一有咩唔順就投訴搞9人爆9人
做過服務性行業嘅人、心照啦
老嘅又係咁撚樣、中年嘅又係咁撚樣、後生嘅又撚樣、就連細路都係咁仲要巳經係大陸仔大陸妹
將來去旅行自稱香港人到底會好似土共人咁俾人歧視定賞識、有賴大家

其實點解雨褸咁少人用
明明都幾方便

你用得呢招即係把傘唔洗舉咁高啦
其實唔會攰得去邊
你生得高就即接單手舉高把傘

我幾時屌過全世界唔做
我都話見過有日本人咁做
係你on 99話要全世界公報先會做囉
on 9仔

濕晒之後入去乾既地方會整濕好大泛圍,唔似遮咁集中,而且除又慢。
收埋又要摺又慢,你開返出黎可能連雨褸入面都濕埋。

同埋夏天著會焗上加焗。

我見過火星人tim

放假悶悶地撚下狗幾好玩
點會block

咁點解d遮要設計到咁高？

極少人開半遮喎

淨係開門順手俾人入先/等埋人入都冇乜人做啦已經
一係就開門既人自己過完就算,
即係入商場玻璃門開到個角度岩岩夠自己入

不過都有好多時幫人頂住等埋佢連唔該都冇聲既,
惡性循環

又係你問有無日本人咁做
答完你你又唔順氣
又要link又盛
呢d咁小既事都要source要proof
咁你咪照做返自己囉
要改變天生自私既賤種我又係天真得滯既

有無link？
係咪全世界都有公報要做先

你講既野我都同意
但係呀本地香港人 你點解會打個返字做反字

分身?

sor 冇 一定冇人做過/火星人先會做

屌,日本人有無マナー係要開半把遮丫?
比我睇下?

係分身我死全家
唔係分身你死全家，OK?

條友話block我我叫佢block,你走去回咩野?

搵到咪?
比埋keep word你架啦

就黎講句「唔該」都要人攞link攞片黎證實

死全家啦柒頭

駁唔到就叫人死全家

講唔該同多謝,日本有廣告tim

即係廣告有先做
咁國家元首有無公報？

屌你老母你明唔明陀地係咩黎

講多謝早晨再見係有廣告

收半把遮係你老作之後屌人唔做

睇真d啦文盲
我句野回你又有乜問題
郁d話人分手
柒左又唔認又要驚死全家

柒就柒啦,都唔係同你講,你又走去回

你條傻仔真係搵片
白痴都知唔洗人教啦
不過我就返你自私撚思維先：
廣告唔係官方喎
廣告話借錢好輕鬆唔通你又借咩
我要全世界公報呀

搵唔到就收皮啦

係咪唔係同講你唔會回先？
要唔要我碌上去搵睇下你有無咁做呀
有你自認柒頭on 9仔
制唔制？##

宜家係你搵唔到喎
世界公報

典型自私撚言論，咩咩咩一定係點嫁啦，人地講多句就就係人地問題。
最憎就擔遮自私撚，唔係高度與否既問題，係你擔遮行係條街個陣有冇顧下其他人。
永遠都好多人把遮放eye level, 自己視線都就黎遮埋好似唔見得光咁，對面有人行緊黎，好心既讓一讓你移開把遮你就老奉咁直行直過一野插落人地到都唔理，兩個都自私撚就把遮撞埋一齊都唔知為咩。
再衰d一路行一路望手機橫衝直撞好似自己係大王咁，次次出街都見路少。
其實好多時候，香港人如果出街多一份同理心，會小小考慮其他人處境，成知社會會和平快樂好多。
唔好話咩人衰點解我要好，你衰你就有份將呢個死循環繼續落去，唔係做好人就應該比人蝦，但如果只係識諗做好人會自己有咩不利，你已經係一個大大自私撚。

出親街返親工去到邊都有勁色自私撚，今次真係不吐不快。

湖北崎

世界公報你講既, 你話開半把遮係世界共識,點解你又搵唔到?

因為你老作一個全世界都無做既行為,之後屌香港人唔做係質素低丫。

事實

通常開門會幫後面個個hold埋，有陣時見到個人受寵若驚個樣會覺得有d悲哀，點解呢d咁小既野都變成人地眼中好似珍稀動物咁既行為。

劣幣驅逐良幣
唯一方法係從根源消滅劣幣

而家非繁忙時段坐鐵一定唔撚會係未落車時上去，後面實有人屌，我就會屌番佢第一日落香港坐車？唔撚識規距呀？人地唔落你點上
不過朝早peak hour都好難完全堅持到呢樣

吓？你係咪思覺失調？
我無話過係全世共識喎
我只係分享一d解決方法咋喎
係你覺得全世界講過咁做先叫合理
你唔好成日唔夠人講就屈人先得架
好多次啦

我qouta你句「全世界都無話」果句咋

蛋牛麵你應唔應機啫
你柒到潛水我好失望架

我諗樓主想講既
係喚醒返香港人既人情味

唔好再咁自私啦
唔好再對其他人的不幸視若無睹
咁樣社會會越黎越冷漠
唯有對身邊既陌生人更加友善
香港人先會變得開心

唔好再攞自私先生存到做籍口
只有肯唔肯去做既分別

開始縮啦?
你自己既方法唔一定人人都合用,有人用手拎袋,有人要用另一隻手保護自己對眼。
唔好扮撚晒野企道德高地屌人唔道德啦柒頭

事實黎

你一打燈，佢火速加油博保險

縮乜野呀又
無講過就無講過架啦
一定要俾你屈先叫唔縮咩
講多次
我個方法緊係你雙手都available先做啦
你唔洗講乜野隻手攞緊野打緊 j殘廢左咁點做呀呢d理由去做籍口
如果你雙手都ok
你會唔會咁做吖？

好同意
好多都冇咩家教 好冇禮貌
好慶幸自己唔係咁

應我呢個reply啦柒頭
連登幾時唔可以回唔係答自己既reply架
回左就變柒頭？
答我啦on 9仔

一句話雙手都用得先用

第二句就話手拎緊野係籍口

好心你思考好晒先打字啦

重有我6呎高,所以只有會比人地把遮hi到,我把遮唔會hi到人。

但事實上係香港唔理人成把撚過黎既9成9係丫婆。

其他人係會避

我quote H頭條友句野,你走去回就收皮啦。

成把遮界過黎

仲未撚完隻傻尻
算吧啦 佢語障做唔到基本溝通，呢d人現實生活朋友都唔多個，個個都未佢屌走 咪上網求屌刷存在感囉。

生育率排尾4

但就越黎越多人

點解呢

你咪就係on 9仔既俵俵者囉
我個方法係回緊有人問矮仔點揸既post
你就on 99答自己6呎又乜又物唔會用
柒夠未？

係咪唔回得？
回左就係柒先？
你講架喎
但唔知你自己又有無咁做呢？
要唔要cap圖出黎笑鳩你呢？

未完成進化

如果你雙手都ok
你會唔會咁做吖？

紅字係你問既,我答你問題又錯?

所以我話你個方法on9,又多左個矮仔專用

無錯,回就係柒

佢呢d人現實一定無朋友好慘
除左自私外
就係成日用籍口去掩飾，仲覺得自己好咿

咁你咪即係笑鳩你自己
on 9仔之最

自私

無啦啦話我自私,我點自私法?

唔用你個on9收半把遮就自私

其實關你柒事咩,我叫條h頭既終極on9仔快d block柒我,你回咩野呢?
你block唔block真係wfc

恥笑下算啦 佢6尺喎你唔撚驚啊？

成件事係圍繞緊矮仔
你用6呎角度去解答
你小覺畢業未？

係你問我會唔會咁做架屌你老母

好撚驚呀
我成七呢驚踩死佢

係啦
真。香港人唔好被支那同化啦 有時真係唔自律同無公德心

我出街都有時忍唔住鬧人。

其實關你柒事咩,我分享緊叫d矮既同雙手無野拎既人用既方法之嘛，你回咩野呢? 你用唔用真係wfc

你有無覺得自己好雙重標淮

又話自己7呢既?

你d朋友真係岸鳩仔啦....
cancel打電話話過去呢D基本禮貌都唔識

屌人老母巧嬲嬲？
你答問題前就理解下人地設定先啦
人地講緊矮仔問題你又答爹
你答呢樣唔得果樣又唔得
我就認為你係矮識過先會咁答架啦
你又唔識轉化個問題
轉頭答我6呎唔用呢d咪on 9囉

up乜呀你
詞窮亂答當答左？

我試過排ATM前面條友唔記得拎錢
我心提佢未拎
佢眼尾都唔望下我就咁走左去

好撚驚呀
我成七呢驚踩死佢

#402

因為世界無公報過一定要講「唔該」

哦，七呎呀
你打「呢」真係好難估呀
同埋你做乜九唔搭八呀
想轉移視線？
講緊你成日喺度雙重標淮呀

lm

同埋分享矮既方法姐
唔代表我係矮喎
我識轉化問題同代入，
不過我7呎就一定吹既
學你咋 ok?

補充一個泊車issue
舊停車場
好多兩至三個連住既泊位本身都唔係闊
但總有d撚樣係都要泊到過晒界等人地部車泊唔到入黎
一部車泊兩個位

屌你,你打架柒頭

但我6呎唔係吹架呢
今時今日6呎一d都唔算高

係呀，原來我打架
打錯字，so?
不如你講解下自己d雙重標淮先啦on 9

高又撚用咩
個人蠢就慘啦
答
問矮仔問題你答6呎唔用

個個地方都差唔多架啦

你估你咩皮呀

柒完一次又一之,重好意思講

次

我唔會笑你打錯字架
放心啦
你宜家淨係回捉人錯字
唔回其他post既
點呀6呎高人

蛋牛麵呢個傻仔真係好過癮
不停喺度自摑嘴巴
自私咪自私囉
自私無罪架
唔好搵d理由籍口去掩飾啦

佢即刻改到唔計架

有高質過咩？？？

自以為有果d就仲有好多

中學畢業未?
child登特別多細路

即係你有份吉人塊面扮無野啦

咁你地約撚好曬先book啦！plan你老母咩！
阻撚住人做生意，人地留咗俾你地班仆街㗎嘛

如果俾兩個位既錢 我唔覺有問題
我明香港好多契弟好似你所講咁泊
但佢地咁泊都係因為班開門撚
開門大大力 一鳩野撞落人車門
正賤種

你入得去戲院睇戲就要手人哋嘅規矩，偷運唔係犯法，但係唔啱囉。

等於人哋去你屋企，講明要除鞋先可以入去，人哋唔撚理你照著鞋踩入嚟你屋企，佢都冇犯法架，但係唔收人哋規矩就唔啱囉

傻閪一隻
朋友個同學收到msg50萬，咁都信
一俾人笑就即刻我唔識政治乜乜乜
十足十啲柒完要拿揸沙啲港嬸
上fb發表完偉論俾人屌果陣啲語氣

咁我唔識呀嘛！

嗱我無話撐香港人呀

你攞都冇話你犯法㗎， 一間房兩個人，人哋比嘅係你哋嘅野，唔係愈多10陪以上嘅用品俾你。個問題係你攞完仲要係咁打電話叫人俾多啲你，呢啲都冇犯法個喎，係小家係肉酸之嘛。香港人咪你呢啲心態囉，乜嘢都要攞到盡，慌死自己會蝕底咁

個問題係唔睇路呀嗎，其實如果大家互相忍讓係可以唔整到人
但偏偏啲撚樣就要周圍撞，撞到要贏為止
撞到成條路都係佢嘅

忍讓唔係咁樣囉，點解人哋要俾你撞先？

你有冇睇晒呀？小朋友
唔識字呀？
我講緊嗰啲話係取消都唔出聲嗰啲人啊

咪撚再喺度對號入座啦

根本你自己就係取消仲要講大話嗰啲人

咪臭閪囉
大家都小心少少，就唔會你撞我，我撞你啦

咁你把遮係咪一攞出黎就咁撚大把呀？
唔食閂細少少嘅咩

係呀，原來嗰個都係耶穌黎，唔使改善唔使改進永遠唔會錯㗎

咪理佢啦呢啲，繼續由佢幻想自己係完美嘅香港人

追post啦,條友收左皮啦,佢自己講矮仔先用架,佢自己獨家研發,得佢自己係火星用架炸

睇左都曬醫藥費

矮仔擔遮頭上面有眼? 係都高佬避啦

佢好緊張每個回覆

人口過多就會咁

港女格橫行 好鐘意以口傷人
最終令社會人格風氣變差

認真講
開門撚會咁撚樣
都係因為呢d仆街泊車撚泊得衰
泊到人地埋晒牆先勉強落到車
我唔敢講一定無人會俾兩個車位錢
但你問心會唔會多？
（我講緊泊到踩晒界唔係擺到明泊兩個位果班）

泊得咁撚衰
bam你門你怪得邊個？

見有大肚婆，推bb車或者手拎重嘢無手開門嘅人
我都會幫佢開門
係依啲時候就會有啲健步如飛嘅廢中廢老sip入嚟
直行直過 仲差啲撞跌人
見親依啲一定屌柒佢

都係兩睇
無實例好難講
何況 人地泊得差 都唔應該撞人架車啦係咪？
香港人成日做埋d損人不利己既事

雖然唔係香港 我係外國泊到勁開
都試過俾仆街開門撞 我係想講依d人

係香港 屋企個車位隔離泊左架柒人車
我已經泊到貼牆 隔離個仆街見到有位就泊過我嗰邊多少少
等佢另一邊再多d位

所以到最後 咪出現大家唔理大家
你泊得衰？ 我就撞你
有人撞過我？ 我就泊得衰
唔止香港人 好多人都係咁

做個高質香港人,樓主講既全部都冇中

收咩皮呀又
你隻傻狗唔敢quota 我留言
我點會入黎撚你呀
乜野獨家研發又火星呀
全部你自己up
思覺失調又發作

你睇下蛋牛麵條傻仔講
要全世界公報做得自己先會做
唔會自發唔會自己諗解決方法
就知香港有幾多自私撚啦

其實每個年齡層都有佢哋各自唔同嘅問題。
只係好大部分人唔願意去面對，唔肯承認自己係其中一個

痴9線,我話你個所謂(方法)係你自己老作丫,咩野世界公報又係你自己係度9up

你自己on9就唔好話人自私啦,跟你個弱會方法會變成點?

呢條友真係傻傻地

d正字撚可以同肥絲結婚，好煩

小學雞捉錯字

老作？
好心你出下街啦
落親雨都見人咁做
唔會有片有link架啦
呢d自發既小事無人會影低拍片架
係你呢d自私狗睇到鬼咁大
要證據證明先做咁仆街

全世界當佢痴線

做乜鳩啫你
開始有d可憐你

一名網友在「爆料公社」PO文指出，16日晚上在捷運板南線搭車時，發現有位女子大包小包坐在三人座上，手拿粉色大傘，半開躲在傘內，「一動也不動」，引起其他乘客注意，紛紛走避。

一名手拿黑色雨傘的中年婦女，將頭藏在半開的傘中，在車廂內四處亂跑，引起當時捷運內所有乘客恐慌，全部人往車廂最末端逃竄。最後發現，疑似因為婦人精神狀況不佳，並非攻擊事件。

你唔係搵個地鐵入面開傘既例子黎還擊嘛？
笑鳩死我啦

半開傘係街行會嚇親人架柒頭

讀多兩年書先出黎學人討論啦
好無？

理解能力

咪鬼理條傻鳩啦
同關狗一樣 垃圾港狗
永遠淨係識怪人屌人
以為自己好撚醒 點知就豬頭丙
最撚叻就係屈人係五毛
仲衰過共產黨

繼續吹啦柒頭

記住唔好開晒把遮丫

兩隻手舉上天,隻眼又睇唔到野真係好方法丫。

唔知「全世界都無講」係邊個up既呢？
柒到唔敢認？

原來關少少傘係會笠住個頭
隻眼會睇唔到野
要幾蠢既人先會up得出

全世界無講又變左咩野全世界公報?

唔識字?

真係好唔明，唔岩咪泊到岩囉，點解要霸兩個位姐？落車望唔到咩？

係
佢真係好鐘意屈人

一陣又話關少少,一陣又話矮人專用,6呎唔駛用,一陣又話自己7呎,一陣又話自己吹水。
縮啦縮啦縮埋入你老母個閪啦。

你自發做一件事
要全世界都做你先會做架
以你邏輯
即係你要全世界都咁做全世界話你知係啱
你先會做囉柒頭

比個示意圖話精神有問題先做,會嚇親人
又話自己唔同。

屌你係車度行on9係街咁行唔on9?

如果你所謂自發做既事係好,就會有人跟。

但你做既事係on9,就會得痴線佬會跟。

吓
由頭到尾都係叫人關少少傘
唔好篤到人
係你咁醒諗到笠住個頭咋

講緊擔傘喎？
你喺車度點擔都有問題啦下話
不如我俾d時間你再組織下先在黎討論啦
好醜怪呀你宜家

我睇唔到有幾on 9喎
係你覺得關少少傘就係等如笠住個頭先on 9姐

關少少你老母咩,差少少同開晒根本無分別,一係你就好似新聞d人咁

你有心避就避到架啦柒頭。

打斜d唔識,舉高d唔識,行開d唔識,而走去開下開下把遮。

會唔會柒左少少

你話唔得就唔得啦
我吹你唔漲架
「不過係人都知有分別 」

你弱智咪覺得有分別,先會用d咁柒既方法。

正常人keep住打遮半開只會出現係打算開遮或者收遮o個下

你做咗廿鳩幾年人到今日先發現哩d情況？

傘就死既，人就生既
點用法睇你自己、為唔為人著想姐
車門夠係開同關啦
唔通下下開到最大咩
不過你唔明架啦
睇你d回覆都知你乜野程度

最撚自私係d香港父母
由得自己d細路周圍撞人整到人
你叫佢d細路小心d, 垃圾父母仲話番你轉頭。遇得最多真係呢d乞人憎父母同死港孩，你話下一代質素可以好得去邊？

不過同你講車門都係嘥鳩氣
因為無世界指引點樣開車門先叫啱

我之前講左我6呎係比人界o個個,同我差唔多高既男人會識得互避。
會完全唔理人既9成係丫婆。

唔知我呢d係咩野程度呢?

可能你下下都用超巨型太陽遮所要避唔撚到。我就用地鐵既縮骨遮。

佢到而家都唔撚明你講乜，以為係叫人全程開半傘d理解能力差到呢。。人地講緊好多人，人痴人既時候。。避一避收一收傘，條撚樣真係堅on9

屌你真係語障到幼稚園程度， 字都唔識睇咪學人串咀啦，燥

收皮啦柒頭
智障就唔好出post啦。

你把遮好似你老母塊西咁合吓合吓丫

係你把遮似你老母個閪開左唔識收任人插生左你個on仔出黎啫 點解咁柒講出黎俾人笑

我把遮就呢,就識開識收既。

你老母既西皮就唔識開又唔識收,淨係識合吓合吓架jer

高質post

自私程度全世界數一數二

好在呢個post正評多
證明香港人仲係文明

希望香港保持倒理性
唔好變大陸玻璃心

可惜既係新移民衝淡陀地人口
平均質素無可避免拉低只會跌

佢真係好撚蠢